人工智能&機械侵蝕勞工市場，多餘既勞動力點處理？

唔返工 人生仲有咩意義